<爭取功能組別議席> - 呼籲飲食界人士做功能界別選民 – 食黃店做文宣

2020年立法會選舉行預定9月就會舉行

而功能組別選民截止日期係 4月2號

飲食界組別係我哋好有可以大幅度增加選民嘅議席

我哋唔好放過呢個機會呀

各個飲食界同路人快啲登記做飲食界組別選民啦

各位食黃店嘅手足都可以做下文宣，呼籲下老細登記做選民，喺呢個不公平嘅制席下爭取表達自己嘅意見。

已經有手足幫緊手，感謝手足，TG link 喺下面

From tg channel 轉發
緊急召集之Telegram頻道
@cateringvote

----------------
相關文宣及功能界別報名表格

相關新聞

推

Push

自推10連

今晚就做下文宣

10

9

8

7

各位老細做選民啦

6

5

4

飲食界手足要人!!

多謝你

飲食界加油

3

2

1

香港人加油

香港人反抗

香港人報仇

各位識啲無表態嘅暗黃老細都可以叫佢登記

唔好放過任何機會

支持黃色經濟圈

各位老細要幫下香港人

宜家日日食黃店

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

黑警又棄屍

爭取功能組別

扔人落樓斷正

咪話咩取消功能組別喇...我地做唔到架...
既然做唔到...就選個飲食界既黃絲入去...

唔撚要廿蚊張

得手足一個推咋

多謝手足支持
得我一個係唔夠嫁
我諗大家無推，都會收到我嘅訊息

有人入group,大家一齊加油

寧願最後徒勞無功，都唔願無動於衷

push thank you

幫手推下

push